如何捱過生離死別？

臨近新年先至咁，早前去探病情況明明有好轉

唔識，幫你唔到
不過加油啦

逝者已去
好好珍惜眼前人啦
唔好再比自己有後悔既機會

我都已經兩年冇慶祝過農曆新年喇
最親既人突然唔係到係會好難受
但過去已經補救唔到
每個人都有離開既一日
可以好突然
利申我每日都會諗一次佢地把聲

你根本就無選擇
只可以接受
然後繼續活下去

早2日先有親人過身
生離死別 人之常情
你要接受依個係改變唔到既命運
如果佢病既時候係痛苦 咁對佢黎講都算係解脫

rip

巴打加油

加油加油

樓主 珍惜眼前人 唔好俾自己錯過對家人好嘅機會已經好叻

捱過左(好似係)
都係時間問題 不過有後遺症

感謝上面各位回覆

我同過身個親人無咁親，所以件事發生左之後情緒無咁強烈
但係聽講之前我婆婆去探病成日喊到訓唔到覺
我份人比較不善辭令，上到婆婆屋企探佢真係唔敢出聲

係 去探病見佢瘦左幾個碼

加油啦 做人向前望 最親既人都有走既一日
只係早定遲 錫多啲係你身邊既人啦